CCTai軍師話唔投泛民就係鬼，咁16年投天琦一票嘅人係咪都係鬼

又話光復香港，時代革命啲人想投比素人手足又比人屌，投比親本土嘅侯選人又屌嘅票寫撚左泛民個名啊

其實區議會選舉只不過係支線，左右唔到大局，共產黨根本唔會怕你選舉，議會抗共成功嘅機會係0

分化撚
Now梁天倚=泛民

黃營要贏呀 唔係泛民

這個黃勝算高 就投晒落佢度

我係要保皇黨輸，唔理另一邊係邊個，完

係鬼 講講下天琦都係收共產黨錢坐監既熱狗，當年膽敢同法治最後武士楊大狀爭

講咁多把撚咩，方法有唔同，但目的得一個，儘一切可能削弱建制狗

楊大狀個dead body去咗邊天琦真係好慘，補選比人狂咬，屈佢係鬼，之後仲選都無得選，暴動罪判左六年，依家佢坐緊監又比人不斷消費

有本土投本土先，冇就投泛民。

總之一票不投建制咪得囉

又係度散播失敗主義做乜鳩？

咁不如票站都唔好入喇。

講得出呢句唔係高級分化就係人頭豬。

以前同班戰友行咁前，又打又叫口號俾人當戇尻，最後逃亡同坐監；家陣班壽頭牛鬼蛇神行前兩步就想叫口號坐食饅頭，我係天琦心血少啲都激死

最撚好笑成班仆街仔話人地行得太前
而家唔見佢地咁講？

當年同今次都唔同 今次係投比國際睇
上次係話比全世界知 本土派要掘起